一人一條坐得超耐嘅巴士線

而家搭緊42 由青衣南去九龍城嗰邊 搭咗成個鐘有多但仲喺太子附近 應該要個半鐘先到九龍城 明明已經唔塞車

103

619 總站上車兜兜勁耐都未過到海

106/53

俾你講左

290A 東九龍果段

106啦坐到頭暈

40荃灣去藍田

973

170

還好啦，係紅隧塞姐

明明喺荔景仲大把位 點知過深水埗上到滿咁滯 好多廢老師奶拎住一袋二袋 唔明點解住彩虹順利啲人都咁鍾意去長沙灣深水埗買餸 乜嗰邊買餸真係特別平咩

81

64k

106慈雲山上車,瞓完起身都未到柴灣

依架快啦依家,出到葵芳就20分到鐘到黃大仙
有排坐就170 103 106啦

106慈雲山上車?

有絲打話53，不服來辯

278x

287x

A10

53

106
灣仔塞
九龍城再塞
End to end 坐左3個半鐘

唔計路面塞車情況，53全程有70幾個站，如果搭足全程真係耐，好撚耐，勁撚耐。

呢個真 又多人條路又長 係中間站上一定得個企字

E22A E22 E23/A

42平時冇理由咁慢喎

一定係214脫班，所以啲客走哂上黎42

64K

38

87D/89D黎幾班 先得一班81C/89C

101

月經

屌打錯,黃大仙

個個站有人停不特止 長沙灣深水埗啲燈位密到 加埋上車又妹下妹下 座底5分鐘先一個站

673中環去上水，兩個幾三個鐘

去程直行荔枝角道，食燈應該唔會好密，你唔好彩

962
兜晒成個屯門先出城

53
七十幾個站

290x

1A

其實遊巴士河最好係邊條線？唔要塞車果隻耐，要長途、多站。有時無嘢好做會想遊下車河

182係上環上車
個幾鐘先到沙田...

914
銅鑼灣去西隧再兜去佐敦入埋大角嘴 搭一搭最少個半鐘車程
瞓醒幾覺都未到深水埗

290a

仲有
等一班車差不多半個鐘

每個禮拜筲箕灣到黃大仙
啱啱好1個鐘多10分鐘

起馬可以望下海，64k真心絕望

E22A

49x

101觀塘去HKU

53 / E22 / E22A / E23

259d

106/606
258D/259D

N368

169

望下草

72 64k

10號，此貼已完

606 106

下 算快啦喎 北區出荃灣

Search見到起點終點冇乜嘢
撳入去覺得好壯觀
司機係咪一兩轉就收得工

53 坐過一次好似去左日本咁

214

671加埋塞車就

粉嶺上咪快
上水上真係不了

有無咁誇，weekend入去挑戰下先
利申住港島

106 瞓醒都未過到海

53 望海
64K 望村屋同山景

駁唔到 撞正放工時間要成9個字先過到海

171
塞完香港仔再塞紅隧

45

係荃灣返上水 經粉嶺兜到嘔

打錯咗,黃大仙,唔好再鞭啦

觀塘經鴻圖道行屯公所有路線

74A

繁忙時間中環上真係要3個鐘
但係非繁忙上水出老銅sogo 1個鐘搞掂仲快過黨鐵

914P全日 914轉繁忙時間服務
成件事會合理好多

你要親身繁忙時間坐下，齋睇正常行車時間無用
佢只係比以前兜九龍城快咗，但依然由頭塞到尾

觀塘-黃大仙：塞
龍翔道：塞
荔枝角：塞
荔景-葵興：塞

106 606

不過106我都坐過全程，110mins

1A 11A 13D 13X 290X 93K 95

只要見秀茂坪有份出現，你就知道，這條巴士線必會塞車、滿載，和像烏龜。

290A 自膠

到總站起碼2個鐘

藍田返荃灣更慘

42C 53 64K 72A 101 103 106 973

東九撚搭A22去機場 車程仲耐過車錢平一半嘅E22

971
有次搭撚左兩個鐘都未返到石排灣屋企

673

101 過紅隧塞車, 經土瓜灣慢慢行.

2號其實都好耐

成條港島行曬 全部燈位都要停

10號，兜路兜到仆街

試過唔繁忙都兩個鐘

兜入銅鑼灣隨時冇半個鐘

118夠紅隧 118出名快

41

93K

好耐以前53又真係有日本巴士坐

紅隧塞耐啲，或者去北角果段路一塞住就隨時爆兩粒鐘

投106 一票

何文田山道果邊

新界人唔可以唔識73A,粉嶺上車想去威爾斯要經歷成個世紀

我試過沙田返華富 食冬至飯局 15:30搭到19:00

港九新界馳明之九巴53號急尿之旅

小西灣到北角站站停唔塞都有排坐

52X 962B

次次坐968返元朗都好耐

北區 70k 粉嶺去上水 可以搭九個字

屎尿都冇得痾 搵食好慘

呢條線應該唔預大家尾站到尾站
週圍兜
都係中途上落方便d

914

見住佢脱班飛站攪到我等咗9個字車,之後上咗車撘咗差唔多成兩個鐘

2E 九龍去九龍

40 號同82k

其實都係個半鐘鬆d
同大西北過海差唔多

978 673 278x 53

慢又死
快又驚

就嚟變月經

678，觀繞塞到pk哽

269c
觀塘返天水圍 搭到總站
個陣放學繁忙時間
6點幾 同d打公仔迫
日日都塞車 就算幾眼瞓
瞓醒一覺都仲有排未到
試過唔知幾多次搭到頭痛

任何e車入到機場兜到嘔

42c可能仲耐

搭得40都唔只係去黃大仙啦，去黃大仙大把選擇，42c過咗大窩口就上呈翔，290系過荔景就上，33離開荃灣就已經直奔黃大仙添，但40要兜埋美孚，回程仲要再兜埋荔枝角站

再者係東九龍，黃大仙之後先係大佬，龍翔只係頭盆

天水圍北嘅人仲要兜晒成個天水圍
好撚慘 一程車唔塞一個鐘頭三個字
塞起上嚟試過一個鐘頭九個字cls

971

42A e42
一落錯站就出事
試過去旺角係太子落咗車

269c

53以前用日本車，依家用英國車/瑞典車

53號

101 又觀塘又紅隧 塞到懷疑人生

美孚邊有兜,得一兩個站用唔到幾多時間,黃大仙之後東九龍,架架去東九龍都經架啦,又唔見你話38,42c,258d259d268c269c?

606真係坐到爆粗

40去藍田?

106
606

307 金鐘去大埔 坐到缺氧

題外話: 我試過一次搭110去尖沙咀，喺太古城上車訓著咗，因為係循環線，個幾鐘後醒返又喺返太古城

64k元朗<>大埔

40 荃灣去觀塘就好正常嘅
係返荃灣方向係荔枝角自轉個圈好塞車

93k

E車真係嘔

呢架真係巴膠恩物哂時間一流

2F

點解唔42c

明明106慢咁多...

收工將軍澳搭E21A返東涌

由頭塞到尾

我會選擇俾多少少錢紅隧轉118

坐咗5年 認同成日排到條隊勁撚長

106

290X
剛開無耐試過坐過一次
星期六一點幾上車，三點先到將軍澳站

最可怕係安達臣道/安達邨嗰段
當時條邨沒入伙無人唔駛停站
但係上面轉黎轉去都沒轉出去
令我懷疑司機有無行錯路

973 沿途好多香港旅遊景點

270A同B
B係十粒星

N31
機場坐左半個鐘仲係東涌

係觀塘塞車先慢
剛剛星期六先搭完40由荃灣去觀塘
太凍無人出街無塞車
40分鐘就到

682

淨係響港島都用左大半個鐘

671係咪算快

694
塞完紅隧 塞將軍澳隧道

訓覺線

101倒貼返我都唔會搭

73A先on9 大埔入粉嶺除時半個鐘

106真係搭到想嘔🤦🏻‍♀️

269C

試過總站坐去機場
訓咗幾覺都未到

259D 屯門-藍田 訓左幾日都未到

258D

agger
每次都坐到想死

上山果段啲生番勁撚恐怖

E11A

所以點解有290 290X

試過答一轉答左2個鐘 都未到
仲要仲係三聖⋯⋯

11X呀
慘得過秀茂坪夠客食咁多車
不過咪又係要塞車

5點上車 7點去到馬鞍山

試過一個鐘內搭完成條線，凌晨

265B N969

兜撚到on99

962B 試過加埋塞車坐咗兩個半鐘

安達 安泰上面仲繼續起公屋
垃圾地區

上面係起私人樓

每條要經觀塘嘅巴士線

=2

東九梗係坐A29
A22係俾土瓜灣九龍城人坐

E31

無86c 呢條千古殘廢線唔洗討論落去

早幾年A29 唔停我嗰頭

53 沒有之一

之前睇過但係唔知點解好想睇晒

秀茂坪、寶達、安達臣道個堆

203E

下繁冇兩粒鐘都唔知搞唔搞得掂

259D
新界最西去九龍最東

106 103

106新薄崗上車
坐到太古城想嘔落左車

53 肯定係

290X 仲癲

老龍果段路仲快過安x安x果d站，勁撚癲

康城啫 調景嶺撚見到仲唔狗衝

一定係地獄53

俾將軍澳區內人用
290x寶林去調景嶺最快五分鐘到

好你少少華富過大圍三粒
訓完第一覺先喺香隧入面
第二覺都未過到海
諗住紅隧塞完好快到
點知仲有隻獅子
堅過三關

尖沙有架去赤柱

33A 旺角返荃灣
葵盛果段上山龜速

點樣差唔多 你坐過960 961 未

呢條巴士線 過時過節真係要帶定個膠樽先好上車

九巴 70號 各位坐過未？我坐過

53
就算自己揸車跟佢咁安全車速行都勁耐
上次揸左差唔多成個鐘，中間又有啲小撞車封左一條線
64k
坐到想嘔
373/673
果陣未知有978
坐一上水得返我一個，兜到想嘔

過程入面師兄有無急尿

收工時間，大埔墟開嘅過咗太和站已經得個企，有時企都冇得企，因為根本上唔到

106/606

試過 51 54 64K 三連combo

113 堅尼地城坐到彩虹 坐到屎忽痛
62X/258D/259D 屯門公路、龍翔道、觀塘道 一次滿足你三個願望
263C 大埔工業邨兜到廣福 仲要打屯門公路呢個boss
252X 嫌屯門公路唔夠塞？佢行青山公路幫到你
962B 我鍾意青山公路到鍾意到想去埋深井食燒鵝
53 我真係好愛青山公路 要由荃灣去到元朗

91/92 陪你入西貢親親大自然
290A 荃灣到將軍澳但唔行將軍澳隧道 要上山

有冇咁誇張啊

上水出發嘅話
279X -》大欖求其搵條M線啦

307 屌你放工時間搭搭撚咗兩個幾鐘中環都未入到大埔

682?

N26... 天黑坐到天光

終於搵到682

53
同64K 長過你人生走馬燈

103仲經典d
兜完半山落到山仲要兜銅鑼灣天后

75x

98C

係耐，但除非遊車河，正常唔會由荃灣搭去元朗

一塊華懋一塊長實首置
其餘七塊改曬房協房署資助出售房屋

9個字過到海咪算快囉，試過中環收工返四順搭咗差唔多兩粒鐘先落車

53贏晒

290 skip咗秀茂坪同四順咪又係追返10分鐘前果班290a一齊行

嘩，你似瞓到而家都未醒喎⋯⋯
106總站係黃大仙，唔會上山

冇人講86同49X呢兩條閪線

哪會只塞駿業里

咁都要追擊我

觀塘老龍屯公

本身呠行都好遠
再加撞個塞車機率
撞車又唔搭鐵嘅寧願坐係公司打機都唔逼車

907C 9個字
但死都唔肯喺後面開多兩班

元朗國可以搭53去荃灣，再搭73x去大埔，再搭64K返元朗，充實既一日

試過有日得閒290搭到荃灣轉53入元朗

92應該係衰入西貢塞車姐,星期六日朝早8點幾冇乜車其實好快

係

試過總過到總站3個鐘
仆街香港仔隧道塞完觀塘再塞

上水一定係978

上水去粉嶺都已經半個鐘

港島想遊車河
690去到寶琳轉290
去到荃灣再轉53
夠你坐半日

真，放工時間仲癲
試過總站上車塞個半鐘仲喺觀塘
行路仲快過個轆

ching做乜咁睇唔開 觀塘果到好易仆街 一個交通意外大老山隧道龍尾就可以去到觀塘碼頭

N42A

If唔行新城市

真 沙田入面都要兜成半個鐘先上城隧

我記得907C一開始出尖山之後會去大圍市區行返去可樂廠果邊經大老山公路返大埔 咁就避免塞沙田新城市果到 但依加唔知點解會變左行沙田

陳年40同70

N30 都得

70k
上水去粉嶺都要半個鐘

106 for sure

13D 係旺角同大角嘴勁多站

咁40 舊走線係咩

上水去佐敦2粒鐘

10號
堅城到北角要八十分鐘
基本上站站停，行既話都差唔多時間

86C 荔枝角去馬鞍山

613

694行東隧

有次夜晚搭勁快 20分鐘土瓜灣去到鰂魚涌但繁忙時間搭真係塞到癲

e42 點解要落青衣？點解

粉嶺一日遊

行青山道太子道經九龍城來往荃灣觀塘

夜晚9點後搭其實好快 係繁忙時間真係塞到傻

613都叫耐？
入東隧已經打全個九龍東新界東車尖
行油塘碧雲道又唔需要塞觀塘老母

49X 只係坐城隧來回荃灣會變特快

263缐！屯公下路

N241

天星轉火車啦

40

搭過坐到暈車浪想嘔
下次醒水搭返紅van算

搭咁一次咁大把 咁啱有朋友飯局
百德新街上車 大圍站落車 都係25分鐘

69c

960/961去屯門，在港島不停停站
53

53真係無得頂

5B

694去藍田ok喎
小西灣去東九龍最快

前幾年去海防博物館參觀 坐102 美孚坐到筲箕灣總站

仲要81C向九龍方向兜哂成個沙田咁滯 醒左幾次仲未過隧道

城巴應該每日都係咁行

九巴一開始就係行新城市廣場，
有一段時間跟過你講咁行，
而家又打回原形，
不過正常都係9個字返到，已經快過307好多

咁荃灣同元朗居民典線

真 以前試過放工時間搭入沙田 兜半個鐘荃灣 過完城隧再塞一陣 差唔多成個鐘先由北橋入到新城市

就算平時經親楊屋道都好慢

冇人講11

102 塞到on9

武肺完咗應該遊巴士河一流

而家坐我諗唔洗一個鐘就返到總站

798

36

3C

259D
觀塘-黃大仙 塞
龍翔道 塞
三號幹線-西九龍公路-長青隧道 塞
汀九橋 塞
屯門公路
-深井 塞/炒車/燒車/反車/前面幾樣一齊嚟
-青龍頭 塞
-大欖近嘉龍村 塞
-大欖-屯轉 塞到爆
-小欖 塞/車手
-掃管笏近哈羅國際 塞/快線炒
-黃金海岸-青山灣大落斜 市中心柏麗/新墟倒塞上嚟搞到塞
-皇珠路 多謝屯赤又塞
-龍門路 每秒都塞緊

106/53=2

其實都係

42 個半鐘
耐到個泰國人上司機位嘈得一時佳話

936

大把其他車行大欖啦

北區人唔係好識

好撚變態
停葵芳都算兜埋上荔景

一條唔錯ge流水線

其實53如果坐着車手揸仲要無咩人上車係可以個半鐘由荃灣到元朗利申坐過 落車即嘔

青衣居民特快出沙田，爽過密過249x

試過訓鳩著左過左站，果下想喊
心諗仲有幾耐先番到屋企
最後飛的算

373 試過一次真係坐到想嘔

個半鐘都得

106 簡直係市區線當中嘅王道
聞說最高紀錄係要行五粒鐘至行完一單

搭270b由總站搭去粉嶺真係坐撚到嘔
有冇快啲嘅方法去粉嶺

73

究竟點做到

53起點係荃灣西，終點係元朗站，其實黨鐵10分鐘就到

如果觀塘唔塞車619由順利去到東隧同613喺安泰出發差唔多時間

如果觀塘唔塞車

冇嘅
天后開始塞
塞到去理工
之後家計會又開始塞
塞到過咗機場酒店
兩個位都係可以各自塞足你個零兩個鐘嘅地獄嚟

30X

筲箕灣撚都尚且有得行上柴灣道搭118
西灣河/太古想去紅隧口真係閪到震
110仲要喺東廊彈上彈落

幾撚時去到將軍澳 我又想搭吓

613 係兜
但出咗匯景迴旋處真係冇得塞

671，鑽石山至鴨脷洲，坐得屎忽都硬

又係耐力大考驗

下，試過一次，坐到發火，世紀垃圾線

真 搭到想嘔
成半個鐘先出到將軍澳
出完將軍澳仲要上山同你兜
仲未計龍翔道撞車

269d

已經快咗，舊版40仲癲﹗

290 表面上快但班司機識碌車
290A 表面上慢但返將軍澳想中途有位坐係值得搭嘅
290X 計啱時間就好搭，計錯數就準備變雪條啦

以前40號朝早得中學雞搭去九龍城返學

仲有架叫68M 以前入元朗返工日日坐 到朗屏半個鐘多啲 荃灣市中心計埋行路都多過45分鐘

呢條又係經典呀

我瞓太耐瞓錯站,係黃大仙上車

每次見到呢類post 都好佩服啲巴士司機 有時搭搭下肚痛都想死 司機係點忍得住仲可以專注到

荃葵去九龍城獨市巴士線

102P根本應該鰂魚涌上橋飛走北角變全日
118P加經筲總變全日
北角撚搭返102 106 110 112 116啦咁多架都仲要搶住堆紅隧線
仆街公司又唔撚理
等沙中線過海一次過收皮啦屌
利申住鰂魚涌 諗起要搭102/106過海就屌出聲

有次想由土瓜環捱番東區，最後放棄左換車

總站上車訓教 訓醒都仲係將軍澳兜緊

搭E23入機場就好似未去旅行已經去咗一次旅行咁

A12?

有次屎怱㾗，坐九巴70 號(以取消)，佐敦到上水，坐咗粒半鐘，急尿到面黃

頂唔順粉嶺落車屙尿

收你15$囉但係

好似無人講城巴85嘅
小西灣去西灣河30分鐘起跳
上寶馬山又要多30分鐘
回程兩個加埋x2

我記得十幾年前搭53號仲係行緊三零嗰陣時個女司機去到黃金海岸咁上緊話唔好意思等一等佢要去洗手間

坐舊40喺千色上車
訓醒先去到石硤尾

過海收工時間返元朗都係一個鐘搞掂

290A.

68m係好快半個鐘搞掂

搭619X啦

而家仲要放工時間都好少車，又冇682p
一走咗架車就

53呢啲線真係黐撚線

110去九龍算係咁 20分鐘可以由太古去到poly
隧道口返港島東就見車即上
不過同意要搵其中一條P做全日

係咪想講黨鐵啡線沿線上車大角咀落車？

全程差唔多兩個鐘

點樣收你15蚊
成條290線最多都係10.7
喺安達臣道開始往彩明/康城已經5.1

冇追post 有冇人講936

果啲65K/64P又得勁少車

270B上水搭去太子，都要個半鐘

96R

936 la，尾班車返到石蔭都要個幾鐘，人哋968元朗都返到咁濟

鰂魚涌先閪

hsbc奧海城？
總站過對面馬路搭287x/272x
一站直上青沙先轉返270b啦

yes

一定唔夠103

大角咀返北區，其實仲可以銘基書院搭268x上大欖隧道口轉279x/978
不過呢個方法應該對上水人嚟講真係快啲

269c
969

101

多站多到喊

當觀塘塞老母
613係唯一逃生門

唔落觀塘快到鬼甘

大西北過海快啲
你個半鐘入觀塘就差唔多

屌佢老母大圍兜撚到頭都暈埋，深水埗去旺角個段路又塞撚到仆街

試過何文田E21入東涌
旺角太子塞死
坐左2個半鍾 落車差d懶尿
之後都搭黨鐵了

10 號仔都冇人講啦

以前東區醫院返工,晚晚搭106
試過落雨天嘅星期五晚搭咗3個鐘先返到黃大仙
呢條線最on9係連架特快嘅106p都要坐個半鐘先行曬成程

73A 又係經典牛河線嚟

明明翻沙田直去好正常

出市區嗰程loop嗰幾個圈
原地轉圈轉足15分鐘

673 978點夠373嚟

經得旺角長沙灣道你預唔會快到
你睇 30X 幾 HiHi 就知

30X係慢喺荃灣啫
九龍還好
有次死踩爛踩8個字紅磡返到荃灣
呢啲先叫30"X"

978 都叫慢你唔好住北區啦好冇

兩間公司10號都有人提過下
不過85無人提

2

81 麻煩在開始起青沙之後佢上埔公個位搬咗去銅鑼灣山對出
但佢又唔可以放棄美林同大圍
結果要直衝到美田路再兜返去銅鑼灣山對出上橋

81c

85 唔係東區人或者巴膠都唔會有人留意到

91M 214

亂到我都睇唔清佢點兜法

回程冇得救架喇 268X長期打爆
去程我多數T270/978 西隧過對面轉904/905 因有月票
ps 大角咀返工北區撚

次次搭完214嗰晚實好瞓

青衣車不嬲全部去出面區既都係搭到2046架啦

E22仲要好少人搭 有幾次差唔多包車入機場

1A 5點上車 630落車 撘到天黑

290

自膠 原來290a先係加強版

搭呢幾架明明鐘車程仲長過飛去台灣

其實美林同大圍可以拆條81A出嚟
顯徑開好似以前86B咁上山
咁就唔使81瘋狂自轉

指定時間先有 不過真係快（唔塞車嘅話）

我諗老九會叫你搭 286X 經青沙出算數
仲可以響青沙轉埋 287X

靠286轉287就食得屎
美田班客咪又係用腳投票搭81都唔揀286轉287

962b屯門去老銅

265b
收工時間搭總站去總站要成兩個幾鐘
啲站多撚到

Diu 終極大佬黎

77 田灣去筲箕灣

講真 86B 當年個行法咪又係去到美林兜到去松嶺路調頭上埔公
不過佢叫做唔駛經兩次美林至上到埔公咁 on9

1A 每次去親尖沙咀或者旺角都會搭
3D 返學
619 671 基本上過海都會搭

今晚先搭完75x
次次出大老山去土瓜灣個陣
就係咁兜鑽石山黃大仙樂富九龍城
兜到嘔

960

如果天氣好其實幾唔錯
深井到轉車站果段路望住海沿住海邊行
都幾寫意

42c?

大埔齋做土瓜灣又唔夠客
頂唔順就大老山轉85x

兜到 2046 嘅線
最好嘢係為咗響海港城出面執客特登兜一個圈至去中港城

40，正確嚟講應該係麗港城先岩

顯徑開跟86B點都順路過81自轉10分鐘
火車橋落橋停燈，去到停完松嶺路返翻呢個十字路口，鑊鑊都啱啱好後車就落火車橋

大埔啲人明明想75X全日行彩虹道

呀回程佢又識直行九龍公園呢下好野
Btw鬼叫佢做咗西營盤特快尖沙咀呢個獨市位咩

巴士司機點忍尿

繁忙時間嘅話
613去到東隧口轉373/603(最快但係成日爆)/673P 好過塞藍田

62X
觀塘道站牌上面個啲號碼 go through 兩轉架車就黎

西鐵只係兩個站

咁車費一程咪廿幾 一日$50

樓主做乜咁睇唔開坐42...

2號灣仔唔行修頓同電車路算係咁，有興趣可以凌晨搭N8x，真正個個燈位停

72 時間上唔係最耐
但條路線真係會兜到人想嘔

脫你老母咩

41A 948還可以吧

用同一張八達通上車就有轉乘架啦
兩程加埋12.1

繁忙時間603+603S好密
藍田公園就轉車一定有位坐
唔需要等到東隧轉

打錯

中間d站又多 行下停下
Chok撚到嘔

290X食屎啦
荃灣到尚德嘅時間同290一樣
除咗唔停寶康公園之外都唔知X喺邊

42c 全程大約 70~80 分鐘

我住吉之島個邊會專登過太古城搭
但好反智

杏花邨慘過食屎被逼搭鐵
但85來回小西灣好抵搭 去donki

收工時間咪又係要喺上環碌到北角先上東廊過海

68a

好過你喺興發街隊尾塞入東隧先

因為110入咗太古城之後最快一定係經東廊出
唔通原路入原路出咁弱智

最優質梗係46 啦~~

唔塞車42其實唔慢，未有x42c之前，如果去新蒲崗彩虹得42坐。

大角咀 / 富榮系列
2E 10 18

的確杏花邨係一個比鐵統治嘅地區黎 有人連去愛秩序灣都搭鐵而唔係85
Btw入小西灣一般都綠小啦

41 42 42C 948就係
41A 44就真係快

其實就算X42C全日
青南啲人去新蒲崗都會貪平照坐42

948都叫兜

936A 自從中九要整條橋之後係荔枝角塞撚到仆街
cls. 一個燈位停3次車. 重未計前後2支燈位
依家碧海藍天整埋多個位, 屌你老母係咪以後唔會上返橋直插西隧?
咁要架A 車把撚?

去九龍灣都得~~~喺彩雲嗰邊行落去都ok

應該係舊版, 新版我都冇坐過
好多年前坐, 訓醒幾次仲未到
明明係FEEL到架車一路行緊冇塞車

兜曬成個青衣喎
不過青衣咁細
得一條半全日過海線服務曬全島都係無可奈何

九龍灣就坐返X42C算啦
彩雲行落去少遠

試過一次荃灣去元朗想搭68M趕尾班車駁返屋企 但上錯53 身上無晒錢電話又無電搭到好絕望

嗰陣時未有

唔係新界人點知咁樣

幾年前我有時會揸下53尾車 一般荃灣番元朗一個鐘頭三個字

搵日都可以試下揸53路線

依家咪撚攪
大河道果組燈陣

53號
仲好記得年幾前，有次無聊係荃灣西站頭上車
大約差唔多4點左右上車，7點半先到元朗總站
講緊荃灣又塞，屯門市中心個位又塞，
最離譜係一個元朗塞左我45分鐘
落車果下真係差d嘔出黎

屌打

細個坐到錦田已經反哂胃

10
我懷疑要兩個鐘

每日屌觀塘老母

嗰日有RB點同

你搭一次a23 再講 a車錢 e車速度

101 坐到屎忽痛成2個鐘都重未到

其實我同意太古城 甚至係港島東每個地區都值得有條合理時間既線過海
而家最主要係太古 筲箕灣 杏花邨無
110北行要經北角無咩好講 係站位無得同102 106 112 116一齊等唔太理想 想執客都執唔到
同埋南行

綠小行咁遠
岩時間一定係85

南行始終要補118
但係太古城自轉真係膠
下繁同假日塞到on9
寧願佢北角之後跟722行

放工時段既170, 香港仔隧道, 紅隧, 獅子山隧道經歷哂

九巴10號

去到油麻地又塞，大角嘴又塞，旺角仲塞，之後九龍塘九龍城都係塞既

N271

出面咁多條搵條踢入去啦
110可以跟18X落橋
102P就應該兩個方向都鰂魚涌上落跑道
如果唔想搞118P/118
痴痴地可唔可以將102P延去杏花邨做總站刷邊做埋愛碟灣
杏花邨由無變有同時筲箕灣至鰂魚涌唔使再碌到天后過海

呢條線真係正總站去總站兩粒鐘可以訓兩轉

81C同87D比係輸
但係81C又贏86C十幾條街

回主題：82K
無塞無盛都可以坐個鳩幾鐘
養老用

102P碌到咁
又變第二條8號

118P連埋小西灣做得起嘅
其實依家藍灣上東廊要25-30分鐘都唔算太合理

沙中都就快開
應該要佈局吓東區-紅磡路線
如果唔係依家個車程真係輸晒

8衰好多 要入康翠台同工廠
要全日118P要拆118應該搞唔掂 同埋回程仲要經柴灣
小西灣完全無快到仲輸突
118本身已經好快 118P個定位要比小西灣特快同時夠客好難 當全日加經筲總食返本身批搭上柴斜既筲箕灣客都已經會同正線118差唔多時間 淨經杏花邨又一定唔夠客

118東行改快之前 P線係旺場
但係而家差唔多 P如果飛得走柴灣市中心就會理想d

A23 A22 土瓜灣起步
23試過要一粒鐘 22都係8個字
仲要兜港豬噢

64k 71k

兜北角咁慢
下繁P車太疏又唔係快 無人會專登等
好似102P咁 正線太密 d人情願早d坐上去碌好過企係到食風

53必勝
賭jer都得

響大老山跳去85X喇
又唔駛補錢

啱啊 所以有時想早啲返去會係四美街轉車
因為我以前幾乎日日都要大埔土瓜灣往返
變相每日搭3個鐘車
成日巴士瞓完都未到站

以前取消咗嘅70

62x

53都未必做到站站停
64k係可以站站停
啲啊婆啊伯又慢慢上落
繁忙時間揸車係錦上路跟到架64k尾簡直係不幸
又多車又難超車，跟佢一齊站站停

唔記得咩線 但印象好深刻
細個 有次係元朗坐巴士返粉嶺
（見佢係直接去粉嶺，於是就上錯左賊船）
結果係荒山野嶺入面兜左差唔多兩鐘
風景完全無變過 坐到想噁咁滯

好似有上水直出唔經粉嶺既？

106真大佬

962b

但75X係逃生門黎
74X一收車或者下繁頂閘就靠佢同74D

嗰條應該係279X 粉嶺開上水出 但係只係到青衣
去荃灣要欖隧轉

厹73A 74A 74D (後兩者唔想塞就要非繁搭)
E22A (都係非繁限定)

76K/77K
但你講到荒山野嶺就似係77K

睇左好耐都未有53

第一頁就有 請驗眼

路過
曾經想遊車河plan過條鳩遊路線

起點荃灣
53 青山公路睇海景入元朗
77K 元朗經粉錦公路去上水
673 上水長征中環
6 中環入赤柱劈山路
973 南區搭60個站去返尖沙咀
A21 入機場
A31 返荃灣

應該天光搭到天黑

個圈未夠圓
673-6換 277P-606-14行大潭道
A31換 E33-60M兜埋屯赤

X 在快過 290A 咁囉
只係等同搭本身都已經令你好想 X 佢

九龍嗰架係要嘅
如果你係由彩雲搭足一個圈返到黃大仙狗屋落車嘅話都已經講緊要兩粒鐘